{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70613&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도푸른솔펜션"
    },
    "text": "青い自然を鑑賞しながら楽しむ清涼で澄んだプールがあるペンションです。 フットサル場やバスケットボール台もあり、美しい海を眺めながらバーベキューを楽しむことができます。 周辺には外浦里船着場があり、車で3分の距離にあり、高麗宮址は車で29分、江華ルージュは車で30分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室は禁煙で駐車が可能です。 屋外プールは夏季に運営され、ペンション内にはフットサル場とバスケットボール台もあります。 カラオケ機器は2時間レンタル可能で、レンタルの際は事前に予約が必須です。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能であり、4名様基準で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンが追加されます。 利用時間は5時から22時までで、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金も変動することがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは5時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は4名様基準で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器は何時間レンタルできますか？",
            "answer": "カラオケ機器は2時間レンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金は現地で支払えますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用料金は現地で支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には外浦里船着場や高麗宮址、江華ルージュなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プール、フットサル場、バスケットボール台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 366
    }
}